［Thanks Mkhitaryan 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [265]

半日一post

正評左

冇得證明自己

唉～

Nice topic

屌 你 Carrick 呢

拿呢啲先係topic名
獨清好波

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

點解依家唔3紅波

Ching好波！！

Lm

狙擊Po霸 人人有責

三紅波順眼好多 橫掂曼官方ig都係清一色紅波

Thanks for MK's sacrificing

麻煩曼迷子捉返你地隻狗走

呢d咪topic囉

聽講紅白黑先代表曼
一開始條友亂鳩咁黎

我見上手玩三色 你地決定啦

你自己走先啦

12個鐘都未夠推爆左個post

垃圾假曼黎

又邊隻

梳囉

忍唔住正評
綠帽狗po霸唔該反省下

呢到啲曼個個都好似文西咁型

Btw 啲扮曼既反曼 會唔會人格分裂

以後見po霸開 都推爆先

就似mk懷念manu

死獌狗同我出嚟！！

咩料

Sorb 清算

咁快推爆

where

topic 幾好

曼區好多廢青

Man你老母u

Po霸已經係

Post 尾你講乜撚野我條女呀
你講乜柒呀

lm

我唔覺得可以隨便拎手足條女黎講

梳b好man

嗨舔西兄

鳩up下姐 點敢真搞男神條女

你加翻角先啦

yes 無大無細
平時搶開po仲嫌比人屌得少

屌你有女互曬用乜鬼

希望49000可以自爆退出抄登 唔好再留係度了

你有SP

好唔尊重

下次貼你張相係po頭呀拿

好似你咁自爆？

9up 唔係等於可以亂講囉好冇
弱智就返去入筷子

有無人recap下

人開post 佢開post
佢開親都百鳩幾個負評

BBC披露的數字相差無幾，曼聯給山齊士開出了稅後1400萬英鎊的年薪，約合週薪54萬英鎊。

1400/52 = 54?

49000份人好唔要得 唔尊重朗隊 又成日想清人清人 又成日借啲耳食手足啲女 真人一定係一個仆街

冇

無。。。

我開就唔同

你條撚樣開完冇人見到

你而家係Messi Lingard
點會有人敢搞你

雀屎而家今時唔同往日架喇

個次真係好好笑
有個人話個狗竇做咩咁耐唔開新
原來block 左

山狗開始操未

Yes

我夢想就係做個人見人憎嘅大仆街

我搵返先

負皮ed

已經成功咗

珍

好耐未見過咁鳩既人了

清好耐冇照過鏡？

狗籠勁老

manu

支持文西貼返michu上黎

呢個真係極品黎

真係不相伯仲

文西鳩得黎靚仔

我唔會咁的

屌你老母

真 張ig圖勁靚仔

有冇簡介

正皮俾topic同埋唔係po霸開

呢啲咪叫respect 唔怪得生得咁靚仔

270k左右咁平
抵屌啦

反曼繼續吹540k

你=佢
差無撚幾

人地話最區多男神 一開頭我都唔信
見到文西張相 我就信了

人美心更美

真

睇清楚稅前稅後？

佢地話幾多咪幾多咯，咯知以為佢地有份夾

曼區雙花紅棍丫嘛

關佢地撚事咩

故意唔寫"稅前"， 然後再寫普巴稅後得290 k, 再出頭條所有球員要求加薪

同時，曼聯只是用米希達恩平換山齊士，沒有付出其他額外費用。這樣算下來，曼聯在山齊士身上的總成本為1.5億英鎊。值得一提的是，英超目前的最高薪水為週薪29萬英鎊，由普巴領取。山齊士的週薪不管怎麼算，都已刷新了英超最高工資歷史紀錄。

最鐘意睇雀屎開無雙

仲有Jason張 上個post佢好正

反曼好緊張我曼財政

冇追Post乜事

走失左隻狗
麻煩咁多位清
捉走佢

🤝

呢條柒頭真係當左自己𢤦球帝

留名

呢到都有好多走失左既狗 咩Mola 達 Hazard 女友
你幫我地捉走先ok?

條撚樣假曼嚟

都話唔係獌狗黎-,-
你地慢慢同佢玩啦-,-

流浪狗黎
唔關我地事
Block7佢算啦

叫佢過你地依邊玩
Ok?

根據德勤會計師行的球會財富排行榜（Deloitte Football Money League，簡寫為DFML），曼聯以170萬鎊的差距超越皇家馬德里，名列全球最富有球會。曼聯在球會副主席活華特（Ed Woodward）領導下，上季錄得6.76億歐元（5.81億鎊）的收入。即使皇馬在過去一年有5450萬歐元收入的增長，仍輸曼聯一個馬鼻。值得一提的是，曼聯以強大的商業開發能力，抵銷英國脫歐後英鎊兌歐元匯價波動的影響......

木仔好波！

佢係到冇人理架

你叫得郁既就叫啦
我地呢度有連格無雙

美斯丹垃圾黎 扮曼迷反曼份人有少少智障

上星期比我地屌撚走左啦

呢到冇人理佢咪去你地玩
慢慢撚

阿迷幫下手帶隻大將軍去阿狗狗竇 我搵隻紅花棍幫你搞掂隻狗ok?

唔止少少下話

咁大將軍好似智障啲既

同大總統比又真係爭少少

原來係大總統
已經唔記得個on9 仔個名

成頁都係到講個智障

佢好似改左名啦
不過block左唔太清楚了

遲早到你比人block

Lingard welcomed Alexis Sanchez to his Man United medical

條撚屌有幾多個名
前排係費格遜

City continuing to work on deal for Shkahtar midfielder Fred but told United ‘aren’t in for him’ at the moment. He’s admired by #mufc but no move made for him.

睇到我打冷顫

改極啲人都認得佢

On9仔

講嘅野咪又不外乎扮曼

曼城傾緊Fred但係薩克達同曼聯講話唔賣?
即係點

一月轉會係咪收得爐

睇唔過眼曼搶走人地個山神
所以唔賣比你金錢足球

收得啦 原本冇添

一講野就知係條撚頭，個個block晒佢係到單機咪出去玩

lin毒到冇普巴自己玩都得

一個月前都冇諗過簽到山狗
唔知大米會唔會今個月走呢

唔係殺克達講
應該係出料條友用I’m told 既語氣，即係「收到風曼聯暫時對佢無興趣」

唔好話一個月 半個月前都冇諗過

我以為又係吹水

新人新post劉明

見隔離祖記po講開話卡里阿里件Nicolo Barella唔錯買得過，前幾日我曼有傳過，有冇清睇過知咩料﹖

點解各位咁老定daddy會擺山狗係右邊的

家下問題係右面唔係左面

擺左邊咁買山狗都冇咩意思
廢左馬仔 冇乜點增強到

唔知山狗下場會唔會正選

應該會出掛
冇理由出都唔出就打熱狗

班傻鳩Mon post仲mon得勤力過我地

market value都幾高下
已經唔係打大會 又未攞過獎 都入到transfermarkt頭40最值錢

1.91m

Mk 7號

有預感山狗會對熱狗怒射入波

新路斯基

新人留名

仲要捱夜睇我曼波再做埋分析

MK no.7

阿狗個pr同我曼比爭咁撚遠

wood jai ho ball

U23 泡菜對 Uzbekistan 幾好睇

曼狗marketing好高汁

今次MK走好多曼迷好感概, 感覺同當年花膠/小豬走一樣
雖然見到佢地表現唔好, 但都知道佢地係有實力，心裡面一直希望佢地做到先低後高嘅勵志come back 故事, 唔想我地做佢地生涯污點
最後confirm走人個幻想破滅

東方

Marketing 黎講 曼同祖做得幾好 阿記嗰啲做得好柒 啲片永遠睇到人好尷尬

條鋼琴片真係好型

搞咁耐記係去左練琴

開心就好

阿狗 球場tour都係自已行冇人帶,曼果個起碼都有個人講左野介紹下j下

都幾開心 咁就好

今日個d video真係好撚高汁

所以曼咪咁識賺錢

阿都好賺錢架

有佢同根蛇
我地班獌狗仔縮係狗竇真係未驚過

成日拍埋啲恭喜發財片

謝謝

鄰居個pr其實都好好
聽聞個部門其中一個係港人 所以出親有中文/華人節日既post 都係繁中

覺得鄰居隻色好核突 啲design靚都冇用 不過鄰居啲reply有時幾好笑

幾快R 到新fd

開心就好喇

你講完又再睇多次，好型

山狗係阿記犯哂眾憎
佢走阿記班球員唔知幾開心(除咗奧燒/C治）

mk著7號都幾型

你印完 佢即走 點睇？

屌你老豆

爬龍舟果條okay wo

希望阿狗班獸醫唔好亂黎

阿記真係俾班獸醫累死，小傷都變收咧

山神training未 有矛相

雖然山狗好好J
但係已經代表無電話佬

Mk都係係多仔打右面打到飛起 過到黎咪又係踢中間

mk打右多下話

好多球員welcome山狗
比啲愛佢啦
希望西班牙語幫陪佢一齊鳩

你認真？

係mk打中，馬達打右

假曼identified

hehe真係好型

講快簽快放，對豬哥同mk遭遇都幾失望，但豬哥乜都攞過曬唔使證明自己又唔志在，希望mk嗰邊踢得順風順水啦

大總統宜家已經唔撚受我玩，入親佢po都唔撚理鳩我-,-

公海又有人戴綠帽

條友英文都講唔到多句

MK

開始 但未有相

華西 都係
啲南美人 英文都唔學

最好一張好搞笑

鄰居有比賽日球員通道個d片睇
都幾正

you you me me money fuck fuck fuck

洛荷識唔識英文？

多件絕版波衫

佢死燈狗黎 下件佢好似想印細緊

印福please

究竟A7 犯眾憎係山嘅問題定係阿狗班球員問題

山狗毒撚格

而既然分開了 何必又想打擾
為何愛人掉低了 才來明白對方緊要

馬迪終於開ig 暫時得3千幾follow

11k了

買左Savic Matic點算

14 la

係咪應該擔心hehe好過

買到先算啦

你收皮啦 爆閘假曼

gummmmmmmm！

天奇同Sunny

馬迪bb

普巴個ig story叫人follow馬迪
馬迪個樣好尷尬

經力架宣傳一下已經過5萬follower

想印馬

好好笑

兩個黑鬼好hyper

印MK

係咁瘋狂refresh matic ig profile
每refresh一下就多1k
好過癮

似乎鐘意狗多過人

期待下一個post係妹lkk攬住山狗fingfing下

follow him! follow him!

就10萬

matic

但係2個黑鬼都無follow

好似撚狗咁撚

好慘 好似成班幫個毒撚R fd咁

Mata個common goal又有得抽波衫

做乜鳩
Follow matic 行動？

贏其他英超球隊好多

[url][/url]

表示擔心

我岩岩follow 已經11 萬
一個鐘都唔洗就十幾萬

毒撚脫毒咁

渣古同妹妹hyper到
仲開心過馬迪

打成一片 好事黎

小豆follow左馬迪

點解我搵唔到馬迪IG

有冇人有link

唔駛ff

去pogba ig 咪搵到

唔出奇呀 小豆到依家都好留意曼聯野
除左唔follow 曼ig外
Follow球員好正常既事

有冇傳過Bailey

回家吧

想問下山狗米奇唔係互換咩
Mu要貼錢既？

請問貼咩錢？

正野黎
btw 冇

希望老豆搶下
夏天有大波奶 Sandro Savic Bailey Ozil其中兩個就開心死

"Let's say we have three targets in the summer – a defender, a midfielder and an attacking player," Mourinho told reporters.

"If in the winter you do one of the three, then in the summer you do three minus one. If we do something now, we don't do it in the summer again.

但我覺得佢依句野夏天未必岩用
好似MK走左 其實無加到人 然後卡膠又退休 廢老又唔知點

不過預左無Attacker先

木

睇新聞話20m比阿
15m比agent

巴塞官方宣布：馬斯查蘭奴正式離隊

即係古狗著14？件7號就....

開發牙買加market

睇新聞話60萬週薪添

電話佬
J Dybala啦

🤘🏼👱🏻‍♂️🤘🏼

咪弱智

電話

好似有兩間報 1換1
一間報 要貼20m

好似拜狗 車狗爭緊

假獌走啦

"Since I was a young lad I've always said that my dream was to play for Manchester United, and I'm not just saying that because I'm here now and today it's come true,"

真曼

仲有阿狗
不過我地好似呢一兩年專搶人地爭緊嘅野

Genk近年多正野多到
希望我地係佢地搶左個Head Scout會有料到

做乜鳩
就係一路都話互換先問下

肥佬點會唔收錢

拿 呢啲topic就正路lar!

實際轉會費好似係互畀35m
上面貼果啲係咪其他濕星fee嚟

goodnight all

冇妹同拍手帝可能冇人知

星期五晚睇山狗

mu都有出po叫人follow佢

其實廢老今年有同冇都冇分別，中場同右閘應該點都要買，卡隊退，大米應該走 ，廢老走

Ching ho ball

暫時大機會走：
伊巴 退役
卡神 退役
大米 走
爆炸 有機會走

盲都差無幾

個時間西到仆街

係咪日日比兩個力架炸佢開ig

如果爆走咁樣其實中場都應該入返兩個，踢撚死馬迪咩
其實要買返個前 右閘一定要買

勸你瞓醒先睇，半夜睇西波好撚忟，朝早9點會重播。

買完中場又咪死出馬迪同pogba兩個
hehe同爆炸近排出都無得出 買兩個返黎一齊坐冷板咩

大米個位 希望下年有文西頂 一係即情買件當打/潛力右後 如果唔想用文西嘅話/覺得佢仲未夠班

伊巴本身今年望佢做輪換 點知傷到要盧卡古打到死咁 同卡神一樣
如果伊巴都掛靴嘅話 希望呢兩個位都補補佢
而其中 P仔可能頂到卡神個位 麥湯亦上緊黎打中中

其實要補啲咩人 真係好睇班青訓係出面打成點 仲有就完約個班留唔留
依家仲係好早話補邊個

我又唔係咁睇
如果後備夠料 摩佬都係會輪換喎
Hehe今年係迷失左 爆又啱啱傷好

唔記得左P仔同麥湯，P仔係出面踢成點，麥湯借下出去都ok

有冇清記得阿狗對拜仁輸5球
之後山齊士苦笑

下年收返文西可以解決到華西後備
最急切係買世界級攻中 其次係潛力中中

華西: 文西U R SO UGLY

下星期對完熱狗輸0:4 山狗就屌鬼啦

摩佬講過有啲擔心P仔 因為係華西打緊個唔存在係曼體系嘅位置
麥湯其實借出去一季都仲得嘅
希望係英超中遊

最好收返p仔 多啲用mctom 比p仔淺嘗攻中
再買多個一兩個工兵型中中 潛力就唔撚洗了
夠鐵血就得
依家隊波夠後生，要一個半個黃金期既中場以老帶新仲好

其實我係擔心華西、羊下年33歲 突然大跌watt
文西同時未夠料接班
右閘問題=冇解決 又要等一季

攻中其實係咪真係需要？我曼傳統其實都唔打攻中啦
會唔會真係整個SMS組成3中場打433算？
個人覺得中場統治力都唔係好夠
3中場好似好啲

潛力中中呢⋯⋯ 想要咩 麥湯計唔計

可能因為要圍爐先開

果下好撚陰公
就好似好努力溫書點知考試都係唔識
知道自己奶野, 喊都冇用只好苦笑

家下隊波未夠鐵血
當年摩佬嘅車一期就真啦

買攻中由史高斯退休講到宜家

當務之急應該係買中場， 唔通真係想踢死馬迪咩， 同埋爆炸9成離隊掘埋最後一次金， 話哂成30歲又易傷冇咩機會。

反而我好想知加陣hehe 係曼聯會點， 以佢實力冇理由長時間後備， 難聽啲講佢出去踢其他隊都差唔多必然正選

無左爆要整返件後備奇兵啦

左路shaw完美接班啦

銀河唯一

所以咪話唔撚洗潛力幻幻
直接bid一兩件鐵血工兵中場，爛打跑全場都得
唔怕維度爾老既 下季好似free 一黎夾到山神同普巴
二黎佢真係夠晒爛打

左路本身有concern
但家下睇 如果梳健健康康 咁就解決左一大問題
係睇後備會係 羊（唔知下年會跌幾多）盲（應該仲係度掛）定平平地整個潛力同梳鬥

認同
中中真係緊要
一來頂馬迪 二來放番普巴打前一格
右閘都重要 如果達米安走
其他位置都唔急

2019先完約
但可能可以好似小豬咁平價入手？ff

迪基亞
華西 宗師 拜利 梳爾
普巴 馬迪 靴仔
山神 卡古 馬仔

幾時見到咁出

最好係咁啦
到時跌watt就博輸左架啦
下季仲有成長同重整藉口
當交替埋卡膠，爆炸，清埋啲想離隊挖金又好，爭取出場時間既球員
到時真係沖冠期架啦

其實羊一日係到我都未會接到班住
羊先係正選

你由佢地ff la
到時又踩羊架啦

最快幾時有得睇山狗瘋狂吊波
足總杯是咪無份

普巴其實唔使限佢位置打前定打後一格，因為根本就滿場飛

暑假唔會有好多買賣啦，
講得買三個，而家得番兩個，
仲要係買兩個就賣兩個
大米同爆炸走，買兩個同樣位置既
收番聞西同P，個陣都夠晒厚

咁卡神伊巴當唔當一？

仲有個A.Gomes等緊上黎

真心覺得麥湯可以借下去英超中游，攞多d經驗仲好，我成日覺得P仔會走

等多一兩年先啦
本身希望會有奧燒黎 然後佢又可以學野 不過家下應該冇望

冇計，lin爆發

Mctom點會借 根本用黎頂hehe個位依家
第日接馬迪用

卡神走，p仔返黎咪岩，熱身賽果陣摩佬有試用p仔打卡神個位，雖然唔係好work
伊巴唔洗搵人代啦，而家前線個個都踢得前鋒

Ozil唔需要啦其實，買個實實正正既中場算啦

都想知摩佬幾時會正式用T仔,好似全世界都睇好
如果今季早借佢出去...分分中下季已經返黎用得

依家咁又無得出浪費

呢個唔驚喇 岩哂摩佬口味
係睇佢自己會唔會想走

原來MK過到去又係著7號

記唔記得山狗未去阿之前 曼聯有冇話爭埋一份？

未去巴之前費蛇想買

其實P仔以經唔係踢中場
去到華西 都係踢左右翼多，基本上無踢中場

不過你話佢踢中場其實都可以既，不過Ｅ家有LIN係到頂住佢

👋 Since @Cristiano Ronaldo left Man United in 2009:

🤔 Players wearing Man United's No. 7️⃣ shirt have scored 11 of their 617 @PremierLeague goals.

⚽ Michael Owen: 5
⚽ Ángel Di María: 3
⚽ Memphis Depay: 2
⚽ Antonio Valencia: 1

我知 摩佬係咁先借走佢姐，佢打既位根本係曼聯唔會有佢份，除左轉位

Di María 10助攻

玩fifa場場都比人屈遠射

第一場入罰球

mark住中路

young一招

勁到痴線

次次入完波都跑去fans前面鏟草
羊係真曼

對未來熱果場係下週中西波時間

呢兩日忙無追post
想問問有冇講過A.山既轉會細節同人工
總覺得報紙佬信唔過

想知真實人工幾多

大家都係估估下
應該30-35k

會唔會公佈？

1k = 1000
ok ?

陰功 得3、4萬

好抵玩

d垃圾報紙佬加埋曬肖像權又剩

你當300K底薪，另加100K肖像
無錯，係週薪

今季山狗無左以前果種粗暴力量爆破
唔知係純hea踢定跌左wat

深夜留名

第一場debut就帶帽比你睇

頂 獌po啲人係咪fm玩上腦
個個位都話要買幻幻
咁本身隊內啲幻幻點上位

中中已經有隻麥湯食得
講攻中p仔我認為冇乜問題, 仲有angel gomes上緊嚟

買返1,2隻有經驗嘅對隊波仲有用

Vidal

Angel 真係堅料 盃賽可以出下佢 唔係嘅話真係可能留佢唔住

屌牙 尋晚好撚眼訓牙

Ok stfu

英文差, 姐係點解

笑死 究竟係邊個講大話呢

鄰居買拿撲迪

之前山狗ig果段長文話諗起佢同亨利傾過，於是就學亨利咁樣離開阿狗
跟住亨利係twitter話無叫過佢離開阿狗，事前完全唔知佢去曼

上場佢個下幽靈盤球

成三十幾仲有貨賣， 果然係黑洛賽

2樣野其實無乜衝突

其實兩樣嘢冇衝突
可能係有傾過偈
亨利係提過自己點解出走，冇叫山狗走
而山狗當聽故仔，冇話自己想走

加埋呀Fred 又洗1億 好屈

山狗都冇話享利叫佢走
佢淨係話同佢傾過計
自己走既原因同佢一樣

咁樣洗一憶

妓最近係一個係妓退休名宿係邊個?

路斯基？

其實冇衝突，又有可能henry玩語言偽術，
同a山講我當年衝冠離隊，你自己諗

又第一場又debut

Molamola

唔係，路jj 上年先係家鄉退休

應該係Adams 同keown 嗰代

我地都夠晒中堅

4點FA
岩岩好打住mon hun world等

好耐無見 黃泉ching

J緊下個TARGET未

如果冬轉可以放走大米 入件右閘就好了
不過應該唔會發生

阿迪達

跟住大梅踢埋今季就退休做阿青年軍教練

點解唔會借？除非hehe走，之後又會入個新中場，P仔又返黎。之前唔係個個傷晒佢都唔會有機會出，一係只做馬迪後備

我揀會留爆放馬達
爆作用明顯同大過馬達好多

巴西個arthur咁平嘅
25M就得？

想睇爆 普 馬迪 三中場
季初好似試過 但唔記得打成點

打得好

布里斯托城咁勁既咩
嬴左我曼都算, 對鄰居兩場都係輸一球

有爆多左攔截 中場控球會多左

進攻機會多左

好多阿狗係山神個po留言話佢比唔上亨利咪提佢

山狗ig

離開阿狗=成功，有乜分比唔比得上

又可以增加仇恨度然後瘋狂剷草

真獌狗

猁狗影子
幫助隊波咁多走果陣比人當狗

咁享利又真係好撚勁 最後分手又處理得低調

鄰居同我地d防守都9流流 不過佢地攻力勁咁多

好懷念B仔拍宗師既日子, 再加埋上季既rojo真係

點解 咁耐都冇訓練啲相睇?

進攻就係最佳ge防守

英國佬仲訓緊覺

咁咪搞到好似猁狗咁

That summer, City had agreed a transfer fee with Athletic Bilbao for Aymeric Laporte. Personal terms were agreed and contracts drawn up, but the France international called Begiristain at the last minute to tell him he had had a change of heart.

The former Barcelona director was livid, to the extent that it was decided that Laporte will not be considered as a transfer target again, despite the fact he fits the profile of what the Blues are looking for in a defender. City pursued several centre-backs last summer, a year down the line, but never Laporte. A source close to the City board told Goal at the time, "Txiki doesn't forgive."

一見拿撲迪轉會新聞就諗起呢篇野，有趣有趣

鄰居勁好多

死曼狗！

木狗肯買人未死垃圾

狗都有新波衫著 我仲未有錢買

呢隻好勁

幾可愛

呢隻個名都聽左幾年
但硬係未出走畢包

山神有兩隻狗宣傳刺激狗衣銷售
人工包埋 木仔又贏

呢個時候冇可能放馬達， 講狀態馬達真係穩定又少傷， 同埋馬達可以踢到左右中場加輔鋒位， 又可以同lin 互補， 呢個質素既球員係市場好難搵返， 有都要5, 6千萬。

屌你老母fifa 幾時update 呀

聽講星期五

洗唔洗出埋肖像權啲糧比個兩隻狗
700k 未

想做果兩隻狗

一隻係你 一隻係lin?
曼狗雙花紅棍

馬達跌到得翻81

曼區金牌打手

福
馬達 樹 hehe
盲 麥湯
落河 細 連 達
清新

我曼後備都咁嘅陣容

呢個排陣怪怪地

反了反了

【體育】推倒歷史銅像忽然在中外「流行」起來，連阿仙奴名宿亨利也被拖落水。

阿歷斯山齊士離開阿仙奴，完成加盟曼聯的轉會，同時透露轉會前一刻曾與球會名宿亨利交流，暗示得到對方力撐。一石激起千層浪，兵迷把矛頭指向亨利（Thierry Henry），Twitter玩家Jarex2寫道：「我不會再叫他是阿仙奴傳奇，遲早有人會把他的銅像拉倒。」

另一網民Patrick Timmons附和道：「今季，亨利在北倫敦打吡前鼓勵哈利卡尼加油，甚至向般尼茅夫面授機宜，今次就游說山齊士離隊，徹底沾染了他的威名。」

自從2011年起，亨利的銅像便屹立在主場館門外，曾執教U18青年軍，被雲加「迫走」後改任比利時國家隊助教，同時兼顧電視講波的工作。

曼狗接受現實啦

馬達係勁 但真係同其他隊嘅攻中有段距離

FIFA曼勁到

Mata係西甲會表現好好多 玩one two走位
英超佢打10號連hold波都好勉強 仲要隊波是玩企定定

如果隊波多走位打短傳
馬達同mk應該舒服好多
企定定踢唔係佢地風格
放大哂佢地缺點
下下one touch
你想撞都無得撞
史長老後期就係咁踢

用後備兵可以點執

達換T仔

最佳防中

新曼迷留名

如果後備係呢個陣,正選前面4個即係lkk 馬 馬 山,即係lin後備都冇？

獌阿友好

好怪

Lin咪係正選攻中

呢期秤lin先，馬達落咗後備

獌你老母！

正選料：DDG 華 拜 宗 羊 馬迪 妹 山 Lin 馬 盧
半正選料：清新 夫 屎 河 梳 he mctom 爆 馬達 福 廢老
後備正選料：盲、米、卡、T仔、JP仔、P仔、文西

總結：曼聯係一個又溫馨又仁慈又有人情味嘅大家庭 其他球會想開兩隊都難

點半上堂 而家CWB 9行 好悶

理性討論唔挑釁唔咒人新曼迷留名

書局行到厭

利申最唔鍾意狗狗聲

想討論啲咩

po霸

典

曼聯

後備正選料究竟係咩嚟？

白色既黑鳩咁解掛

係咪開我波

咁it9呢

女女會好放心

緊係醫生

結紮

想安心又放心, 揀IT9最稱心

收黎做兵最好

Thanks mk

坐硬後備嘅人

咁番ibank既it9呢

Back office 不了

Why ah

邊有咁多靚護士呀

講緊個term啫
不過嗰位手足如果揀咗羊
梳就自然落去半正選啦

返到學校

我上左xanga??

有人見過阿歷斯新奇士？

做公立醫院
有囡都無力屌啦仲講溝
利申識人係公立醫院做

仲有好多中年老年護士
誘惑邊及ibank多

呢句真
大部份都又老又柒
但仲要提防女ot pt etc

真
我個fd由肥仔醫生做到變白髮瘦撚

?
Tutoriel 好悶

wfc

高難度喎
佢得閒應你機先講

講得好

下場山齊士有冇可能坐bench?

+;![ !^].我迷失在＊( 這場﹍×°)愛情遊戲

FA出到咩？

第幾次問

第84384542484次

最好就係新奇士喺歐聯上陣

Arsenal in pole position to sign Jonny Evans and Pierre-Emerick Aubameyang for a combined £75m

復仇者聯盟

可以鬧施治

干地：

“We never were in this race. Ever,” the Italian stated.

“Especially because one of the reasons was this amount of salary. Only one or two clubs can pay this type of salary.

“Manchester United and Manchester City stay there and we have to try and build something important to create a basis, and then make success with our work.

“Not with money. With work.”

我地啲錢唔係work番黎 ？
喺地下鑽出黎？
定係喺sugar daddy 個褲袋跌出黎啊

曼城唔係買10a咩？

哥狗唔係話冬天唔買人咩

居然冇人u u me me

同女神無聯絡幾年
佢而家已經係小學老師
而我仲只係一個文員仔

條友就黎俾佢地高層玩到傻架喇
下季去蝗/PSG吧啦

鏝好似60m買laporte同40m買fred

結左婚未

傳緊Laporte 60+Fred 40

因為撚羊唔係度

佢有個穩定男友啦
好似做救護員

以前92傳遇laporte

比d暴發戶屌出得人工高

教生員都唔算搵得多
加油

佢係讀緊醫

盃賽字山狗要下星期先有

又講女 趁班風紀未食完飯返黎屌你地前差唔多停啦

究竟d 報紙佬可以有幾on9

Psg無啦啦買迪亞拉做乜鳩

美斯牙朗個啲點止咁少

救傷隊果d wo
不過都無聯絡幾年
唔諗住亦都無可能再搵番佢喇
希望佢以後幸福啦 佢男友睇落都對佢幾好

飯後輕鬆下姐

mk 多過普巴呀

馬迪已經有40萬follower

我都想知

油王唔再泵水點算好

走

到時佢地咪捧過第二隊囉

咪講女

就放學喇, 爆閘狗 is coming to town

軌 is blue
鏝 is blue

愛記都係blue
佢地捧朗隊了

阿歷士新奇士入左紙做曼迷未？

一早係, 爵xxx特funson

又細個開始已經係曼迷

由

改左名做奧巴馬羊，衝緊去多仔懷抱

隔離見到 唔知真定假 雖然覺得假多

💰 Pierre-Emerick #Aubameyang 🇬🇦 will earn around £340k per week at Arsenal. [sportbild] #bvb

Mourinho still wants Mesut Ozil at #mufc after signing Sanchez. [independant] #mulive

做咩

唔講唔記得MK今年係連續第3年打歐霸

係就快

軌真係好撚低質 個個串過馬撚

係嘅馬達真係bye bye

冇位打喇

搵唔到車狗竇 邊個開po
前排block左好多爆閘狗

打攻中fit

Free走馬達 free簽奧燒

老鼠

咪又係老鼠
睇下係咪真係炒柒阿狗囉

又交換

Man Utd to pursue Weigl & Soler

With Alexis Sanchez now in attack, Manchester United are turning their transfer focus to the central midfield area, according the Independent .

Borussia Dortmund's Julian Weigl, Valencia's Carlos Soler and Nice's Jean Michael Seri are the primary targets for the Red Devils, while Shakhtar Donetsk star Fred, who is being pursued by Man City, is also an option.

哈
Btw Seri應該唔會黎英國踢波啦
Redcafe班友話佢有病唔凍得 英國天氣唔啱佢

哦 唔怪得 block左佢

hmmm...

屌
Key完普巴Key山齊士

Soler好勁，今季因爲P仔睇左好多場華倫，仲有個psg借過去個個又係勁

車輸比阿就好笑

how's Soler?

Weigl堅係好野黎

典勁

全力支持電叻炒鳩屌地
永續電叻

一年前又有邊個會諗到係車同阿買到馬迪同山齊士返黎

馬迪真係天跌落黎既寶

點解當年巴塞賣無搶，反而買左天使

妹打攻中咪得，後面馬迪+hehe

soler唔錯 本身中中但係今季踢右中場都有d傳中
踢433偏右再加馬迪同普巴
左右兩翼馬同山可以收入近禁區d
牌面上進攻係幾立體
不過摩狗教就睇定d

weigl近兩年無咩進步

可以打右翼、攻中同中場中，好扭得同好好技術，之前唔知巴定皇都想買，不過好似傷左。

唉屌終於肯傳 weigl
好感動

之前大傷完 好似仲tune緊個態

5千萬 點樣天跌落黎法

肯放

各位師兄印山7
邊間抵玩

利申
真曼。平時唔出聲
個名得意改
100%鐵血曼

拖慢節奏既寶？

真曼係唔叫雞唔睇av

佢係好需要體系保護既球員 去踢曼城或者巴塞就岩
長傳同攔截唔係特別好 鐘意短傳

而家睇返個價真係好抵

邊駛5000

Futbol trend 好似係
Btw 有啲懷疑 呢排太多爆閘

求答。。

40m英磅，可能佢講歐元掛

如果佢可以出勤全季保持水準就係抵

似乎唔太啱我地

妹妹（好彩買得早）、山狗、馬迪正常有錢都好難買到，仲要曼用呢個價錢就買到

山狗最抵 一換一

我證實佢車迷黎

依家妹妹身價值幾多？

近年我覺得真係抵玩既係 Rvp
神射

實貴過古天奴

山7都正 應該玩到3-4季 抵屌

要睇下佢果日個腦係咩狀態
唔上腦既應該係既...

又50m？
唔係40m咩？

e家曼德拉效應好勁

Euro sor

唔計個腦應該值2億5千萬，但計埋個腦要扣返2億

mata場場出盡奶力踢又有唔錯表現但成日有人想佢走
mk踢得咁柒但係就成村人唔想佢走
真係鄧mata傷心

你見呢度邊個想mata走?

mata似想係曼退休 場場奶力 好忠心

咪係 都係得婉惜

星期五晚足總盃西波有冇手足會睇

你睇鳩耳同椰子都有人唔想佢走就知咩事啦

咩5千萬？

食飯打機屌西睇波直落, 星期六放假

屌西 那有女

374首發 ，不過時間真係好西

Mon Hunt world

真係？

星期六朝早要帶camp

咁鳩波鳩時間都要睇

3你老母74大陸仔

咪撚再用374啦 好柒

咁唔一定有女先有西屌既...

首發

咪係
山狗 vs 山神

山神

屌拿星 咁多大陸仔

同好
打住等好快

冇訂

新奇士

幫幫手咪再買多仔人, 十個出國十個都打唔起,

駛撚益炒狗咩 數位啦 呢d你都唔會賣架啦

佢最衰細粒 轉唔到型做卡神個位

點解lin得馬達唔得

雲爺爺

VIU係咪有得播

Lin踼卡神個位

出齋土

山狗

我要儲個盒

仆街叫慣山狗未改到口

首你老味發咩 大陸仔

山狗好順口

無mata真係連少少走位都無得睇

曼嘅轉會窗係味已經完左

係

更正：山神

大陸閪

打門！！

再打374 見一個扑一個

唔係應該有好多貨架咩？炒得起咩？

唔係囉𨳒你

扑左你先

1001！

叫新奇士算啦

球進了！！

打偏了

無表現時就個個自動會叫人山狗,500k啦

咁叫柒山好過⋯

張敏

下個topic 叫邊個再打374 死全家ok?

272 也要來嗎

識貨
睇黎呢位手足有返咁上下年紀

你老母 374好大蝗味

卡膠光榮退役呢....

留返退役個陣再講？

卡膠洗唔洗咁早講 季都未完

見佢confirm左嘛.....雖然都係100%既事

有練波相睇下未？ 好想快d 見到山狗出場

貝碧真係好鳩型

未

B清J圖

山狗
屌定先啱㗎喇

呢件算鳩數啦

1: POSSIBLE DEBUT FOR ALEXIS SANCHEZ
That is unquestionably the hot topic following Monday night’s announcement that the Chilean has completed his transfer from Arsenal, with Henrikh Mkhitaryan going the other way. Our new no.7 crucially missed the Gunners’ third-round defeat at Nottingham Forest and is, therefore, not cup-tied, so Huish Park could provide a humble setting for his Reds debut. The League Two club are already making preparations, too, judging by their good-humoured tweet of the away dressing room, with the caption: “You said you've joined the biggest club in the world @Alexis_Sanchez, so it's only right you start your #MUFC career in the biggest away dressing room in @SkyBetLeagueTwo. Maybe!”

6: ANDER HERRERA TO JOIN THE 150 CLUB
The Spanish midfielder made his 149th United appearance during the 1-0 Premier League win at Turf Moor and could reach a landmark this weekend. Our reigning Sir Matt Busby Player of the Year has fond memories of Yeovil, too, after scoring an excellent goal there in January 2015.

除左個鼻 其他都柒

163正評 po霸 檢討下啦

被針

ha！

俾梳b逼做性奴 襯佢行開左偷偷地用電話

A山，打字都懶

每人射左幾次？

雪雪雪

Dell Lenovo haier

英式幽默

做乜鳩無啦啦又有個UEFA Nations League抽緊籤架

國家聯賽嘛

呢個關國家隊事

好似係拎友誼賽時間黎踢

直播緊

[KUMA出品] - 命中注定遇上你 | Royce Sports 曼聯.費格遜 | 球迷世界 - fanpiece

喊左
洗盡鉛華嘅山狗
會唔會就係我地嘅新牙朗

山狗而家同當年既Tevez好似
做左阿妓過街老鼠

個個走既都係 25 架啦
阿妓最多就係25仔

八婆死返嚟未

國際賽期原本可以太公波HEA波
而家迫你要認真踢

咁咪幾好

認真踢踢到疲傷番黎

整傷晒啲人真係唔慌唔好喇

尋晚西維爾贏下體果場第一球啲組織

冇競爭性踢黎有咩意思

山神入魔，是鯰魚？是惡鯊？| BLnaze的足球札記

一位協會中的曼聯球迷代表在信中寫道：“親愛的亨裏克。”

“面對你的離開，我花了相當長的時間才用文字表達出我的感受。但今天，我決定坐下來花一點時間不假思索地寫這封信。”

“今天，我不是給自己寫信。我是以曼聯每一個球迷的名義寫的。這封信不是屬於我自己的。而是屬於我們所有人的……因為我們是曼聯！”

“我們知道一直有很多關於你轉會的消息。我們不是在這兒評判俱樂部或教練的選擇的，我們是作為球迷，作為一個大家庭，來表達我們的愛。”

“我們為什麼要給你寫信？因為我們知道你能夠以另一種方式離開。我們不想讓你以為，所有的球迷都希望你離開。真正的球迷知道如何關心他們的球員。”

“當然，有時候足球很殘酷，事情並不總是像你預期的那樣發展，但是我們想讓你知道，我們永遠不會忘記你在曼聯的時光。”

“我們永遠不會忘記你在歐霸盃決賽上所作的貢獻。這可能只是一件小事，但是你的進球決定了我們重回到了歐聯聯賽。我們為此感激你。更不要説你對陣新特蘭時的蠍子擺尾……那個進球應該是俱樂部歷史上最漂亮的進球之一。”

“不管怎樣，你要知道你是一個很有天賦的球員，有着一顆金子般的心，也有着很棒的能力。我們祝願你在阿仙奴取得成功，並祝願你今後一切順利。別忘了你是誰。”

“再見，Micki。”

科索沃

米希有post ig story

山狗係350k呀

點解我地成日咁對呢d好球員

鳩恩唔係咁鳩， 佢去既應該係拜仁唔係曼聯啦

Motherwell oh Motherwell

步步為營既山狗會勁成點

要波控甩發脾氣屌鬼姆指拍手

有無漏

俾人逼甩/跌低攤開手要罰球

D英媒真係痴撚線

差成倍

伊巴ig story

轉會完後冇得追轉會新聞又好似悶悶地 快D星期五睇我曼

個個都唔同
記者真易做

就黎寫到稅後500k

40萬鎊都接受既 當轉會費囉 而家既市場已經算抵了

再唔夠咪出年一人買多2件波衫 咩都賺返

Daily Mail永遠將所有野當八卦新聞咁寫

型到on9

點解個個人都幫馬迪shoutout
好似幫毒撚脫毒咁

我曼有愛

咁佢都幾毒撚嘅

我夠毒撚 又唔見佢地幫我shoutout

講真曼聯成隊都算幾有人情味
大部分人都算叫farewell mk
如果佢踢得好真係會為佢開心

屌 馬迪

同埋公海果個鍠疤比較又真係岩
疤對啲離隊球員係好有人情味

希望山齊黎到都會融入
唔好好似係阿咁咁自大就好

Yes 亦都希望你繼續進步
你膠完兩場之後係好左 硬淨左好多

我地幫你囉 你出句聲就得

咩acc name? 幫推

又有得睇半夜比低組隊絕殺淘汰

老老實實，山神條片真係幾好J
而家曼買人d 宣傳片咁有心機

放埋ig propic 上黎我地每日幫你推十次

應該係話曼聯有錢請設計師 另外PSG平時啲宣傳片/照都唔錯
相反鄰居同埋阿記嗰啲非常普通

You see not happy enough
痴線

唔係話鄰居個Youtube channel唔錯咩

唔錯呀其實
但阿真係...

其實點解曼聯唔搞女子隊?

搞女子就有

@matteodarmian36

Thanks

馬迪個👍🏿 之後👉🏿

呢個幫佢搵定新工好過啦

有冇人覺得Mk仔係阿仙奴條片好尷尬

最鍾意邊個球員：施丹
第一件波衫：A米
邊個世界第一球員：美斯
生涯最好比賽：曼聯v阿積士
平時哼咩歌：曼迷比佢嘅chant

留意到堆球星個Ig following好多都無follow馬仔 馬仔又無follow啲隊友

佢不嬲都唔follow 人

洗唔洗咁老實

馬仔因為比人搶左件9號所以懷恨在心
一直鬱鬱不得志，所以冇follow其他隊友，其實係想搵機會走

利申讀心神探

05年前有，但解散左

得番呢到重有MK

最後面個大叔先係重點

好早果陣佢好似仲有follow拜利mk朗隊果啲 而家係一個都無

球王風範嚟㗎嘛

其實暗地裏密謀逼走LKK 搶番件衫返嚟

好尷尬

Daily mail需要你

有垃圾軍醫
自然有垃圾PR

答嘅冇一樣野同妓有關

E家隊波有埋山神 牌面上真係要拎冠

渣古（上季英超射手榜銀靴）
馬仔（前季曼聯神射手、金童）
山神（阿仙奴第一人）
普巴（前意甲mvp)
馬達（前車路士mvp)

睇落真係勁好J 但又遇上史上最強曼城

有，最後問邊個係阿仙奴歷史最佳佢答享利

下年嘅曼城只有更強

簡單啲講，我地一堆星進攻，人地一個整體進攻

oooooh mkhitaryan henrikh mkhitryan he’s our midfield Armenian

睇人地入波好似好簡單咁

我地就打生打死都未必入到

曼城最少稱霸英超五年

仲漏左....

DDG(準世界門將一哥）

山狗要入球應該要靠自己
曼冇人供應到佢

我地接近零 one-two

個個傳完波企係度

淨係靠屈個人能力一下靚傳/靚射KO

山狗打反擊痴啲過頭波幾好 搵妹妹隊比佢自己黎

連加特（英格蘭美斯）

靠DDG一個營造防守好嘅假像
DDG同高圖失球一樣
但係救多人一倍波

又唔好講到咁灰，佢地既主力都步入緊高齡

雖然佢地會再買，但佢地打法早有一日會被破
因為只有高搶迫、急攻 光頭佬既戰術就會現型

但e家既曼聯就預左比佢格食格

因為唔會急攻亦唔會搶迫，大巴守鏝光頭佬笑住黎食

對親 鏝車都預輸
利就和
熱主勝客負
啊記要搶分就贏

仲未有training圖 係咪山狗同人打交

Who are you? Who are you?

佢之前離婚

係 我唔撚妥佢 人工仲高過我 咪叫班靚打柒佢

個陣都係咁講哥狗巴塞

似放緊假 班友去曬旅行喎

曼聯對強隊贏唔到既原因係太保守，只想靠反擊贏

但我地防守又未去到車仔、國米、皇馬當年咁強

進攻摩佬又無好戰術......

對鏝就預輸（因為人地最叻破巴士）
對利熱就55波（因為人地後防都唔掂）
對阿就睇狀態（阿防守海鮮進攻都海鮮）
對車仔其實最易贏（人地都係大巴防反）

其實有時諗，果斷比大舊錢重建後防比摩佬玩
比起買前場人重要，因為摩佬係玩防守先決。。。

如果話e家隊波有料做Top既後防真心得華西、拜利、DDG

但除左DDG,根本就無人世界級....

後防唔算真係差，而家情況中前場壓得住，個後防人腳都應付到

但摩佬係需要後防極隱定先係發揮佢最勁既地方

香港有冇廢老A-Z呢個牌子既衫賣

#mufc have identified Jean-Michael Seri (Nice) as a replacement for Carrick. United want to sign him this month #mulive [mirror]

又一件黑鬼

mirror就算啦

今日有堂

hehe成4年先100 league appearence

一年廿五算唔錯嫁啦

睇咗摩狗咁多年， 根本失波先個場有7, 8成gg, 曼聯後防問題係好撚易傷， 難聽啲講4條友差唔多成日要換人， 出成日笑利買雲迪克， 大佬我地當年都3千萬買李奧，真係有需要搏一鋪

當年費迪南成左名喎

雖然上場隻猁狗派膠輸波, 不過真係好頂得
就算助攻果球都係佢一個壓住兩個隊友頂嬴

前鋒華比馬賽炒左之後係咪仲未有班落?

終於有互動

山狗淨係follow左Lin

唔係星期二training咩 相都無張

阿妓的球員原來冇farewell山狗 好似一個post都冇 剩係得禾確特 相反我哋MK

力架聯唔係浪得虛名

同雲爺爺反面走, 邊個敢同佢farewell

都唔岩
不過OZIL唔係同佢比較好咩?

Ozil唔肯同佢一齊過嚟 反左面

路斯基今季轉左去隊捷克波仲要踢過歐霸

希望今年守到第二名
歐聯就4強起跳

日日踢波都要帶埋老母， 比我都反面啦， 爭在未對住山狗往死裡打

唔止 梅斯達菲直頭慶祝山神終於走
呢班真係垃圾黎 個隊友場場博盡 唔識同你地溝通 覺得你地唔夠博 就集體杯鳩佢
真心鄧山神可憐

阿妓post 好似開戰激鬥戰車都係輸

而家呢個競爭性極大，分組既冠軍可以直入歐國盃，唔洗打外圍賽

要怪都係怪爺爺
又唔補強 中堅位 閘位 防中
殺卡場場俾人屌咁

屌又簽力架係咪ON9- -

班友點解要杯山神 咪因為又唔敢屌山神
佢係有表現 佢有資格黑面
班友咪唯有私下杯鳩佢

韋舒亞 都有post 話咩best day
妓個班心態明顯唔係拎冠軍
最記得有場對中遊 接著補時妓追返2比2 全隊去慶祝
只有山 一個去執波跑返中場開波 但成班隊友仲慶祝緊

好鬼細粒，邊似犘佬心水

不過能力上似接卡仔既，但唔夠高咁囉

等睇普巴，LIN神 比D愛佢

笑什麼？你也是

到時普巴同山神互屌 跟住打交 2個一齊紅牌

阿記呢波應該好多呢種人
「咁勤力搏乜」

Kante夠細粒啦 雖然唔同踢法

錯,係HEHE 同佢打,馬達幫拖，普巴扮大佬保佢

原來佢哋關係唔好㗎 仲諗住可以靠佢游說埋Ozil嚟

jack wilshere都係山狗走果日ig話 good day

最後LIN出黎跳DAB

LKK拍手

馬斯走 巴塞搞左歡送會 同播片 見到佢講到喊哂 同埋d隊友都唔捨得 呢方面巴塞做得好好 有人情味

巴塞個個走都會啦
係皇馬先搞到咁柒 賤種

皇馬PR再差再冇人情味啲球星照衝埋去
冇解

歷史啊🤦🏻‍♂️

因為夢想

ddg 呢

續約！

阿仙奴迷巴利，賓菲卡迷C柒夢想踢皇馬

費事伊巴嬲 去follow馬迪先

係 根本球員自己都當保四係終身目標 山神入到去變左異類咁
都唔明點解有FANS仲覺得隊波係想拎冠

真係得托迪呢d忠臣先唔受影響

呢班仆街，成班hea友，出狗執著黑面都係想你走下位 想win，就杯9人

利申：阿

算吧啦班阿狗 當年山神去阿狗真係蠢，班友根本只係當4th is a trophy，，咁樣既心態仲當自己係強隊

而家黎到我地 就算同班黑鳩傾唔黎
最少有摩佬陪佢黑面 同摩佬應該好岩傾

半場提早同摩佬返更衣室拎定鐵棍

教練好大責任

留四個附加賽名額比每組首名爭
都係要打外圍賽

呢排做乜個個都叫人followMatic

之前見話直入，仲驚d強隊走線

當年冇得佢揀既， 巴塞要買蘇狗返黎，佢柒就柒在今季唔季初就走， 今季佢精神狀態其實好撚差， 成日好似唔撚集中咁， 搞到國家隊都閪鳩埋。

智利on9啫
帶成堆正選踢洲際杯

咁仆街啦，我曼ｄ人都唔撚走位

如果當年買既係佢唔係天使，結果會係點

雖然當年天使係歐聯vip

追過d鬼佬阿迷twitter，d傻仔仲話咩如果係chase trophies就應該留隊先啱，心諗隊波西成咁買親都係d幼齒,panic buys 學咩人講爭標
隊波d人又出得西，老實講覺得基奧特值得多d出場機會 出佢好過出果d咩義和碑啦。根本就係雲加既問題

點都諗唔明基佬特點解仲肯跟雲加
真係佢都係我同鄉咩

今晚撐廠入決賽好過

明明基奧特同奧燒都夾得都幾順 但係而家就一輸波先出佢
唔知佢有無後悔果陣唔去拖肥

疤留左件7號比電話佬 古著14

簽左山就唔會有電話啦

夏天可能全力搶拉素個Savic?
分分鐘貴過Pogba

唔係喎 好似話夏季嘅時候留俾盲

反而要多個b2b 既中場 會唔會同普巴功能太似

不過都好過e家中場除左普巴＋馬廸 放靴,lin,爆都差咁d咁...

靴就做到 holding,迫波 做唔到運送，又怕同馬廸撞位

Lin就做到Key passes.走位.迫波.遠射，但就做唔到holding，防守力一般

爆炸就做到支點迫波，但就做唔到holding,Key passes

3個都有共通點，都係創造力不足
所以Lin搶到正選都唔係無原因

第一次見馬廸會上鏡
不過依然係毒撚唔出聲

仲有重點係佢終於開IG,仲要有廢老幫宣傳

成個歐洲應該Kroos 同Verratti 一線球員(細過30歲) 符合要求，不過唔太可能......

唔買電話佬買Dybala

而家摩佬鐘意放pogba係防中位
拖肥個場pogba推前一格 hehe+matic效果唔錯但之後都無出過
除非放前一格pogba 唔係買b2b都係踢後備

妹呢幾場已經放前咗

車狗笑到我😂😂😂

抵撚死啦開埋d濕鳩topic

有咩開心得過訓醒見到垃圾軌同賤種一齊輸波出局

炒柒班阿狗

btw 山狗無fb？

訓左無睇 我轟炒撚左阿未?

尋晚撞車又撞船 爽

貢早牙

morning

軌

曼阿友好

阿記一冇山狗連贏

暗黑兵法 賣人贏波

雲加好波
希望雲加一鼓作氣攞埋個飛機杯鞏固地位

真係開口中
摩佬又然

哥狗醒既就讓隻飛機杯俾雲爺爺永續啦

咪係 有個英超仲唔夠咩

屎忽軌

阿狗個topic

笑死人咩軌

兩大賤種輸波出局
今日爽能到

點解次次開親呢啲topic都冇好野
隊隊都係咁

有無link
我好似block左搵唔到

雲加私人座駕

有無軌

踩住你就緊架啦

炒柒你班阿狗就緊架啦

屌你老母 係西鐵食個包都比個c9屌

方文山做乜做蝗嘅行為

屌得好

你up乜春

我屌 香港人咁撚繁忙 都要比人迫害
一人讓一步啦 食5分鐘都食完

笑死

科素文沙～方文山

行返學嗰陣食咪得

我屌你個西 一代笑匠

抵呀死廢青

我程西鐵成一個鐘 冇心機食了

魯迪加都2個助攻

魯迪加愛助攻

雲爺好波
串柒柒抵撚死

呢啲係修養問題
俾食包
跟手就有人食腸粉（真係見過）

自己錯仲話人迫害你
同大陸人話人歧視佢地有咩分別

抵啦 搞到香港亂晒就係你呢挺人

咪係

Excuse

話左文西是支那狗來

冇錯!

屌你牙

大家估下？

Michu無講錯wor

死大6狗 係人都知唔比食野啦

尊重少少啦 係中國人

原來真係大陸仔

Show Blocked User - Fosu_Mensah

岩,要尊重狗, 所以嗌返人

收啦 返去含雀啦文西

其實冇咩問題
外國坐車都俾食 食得企理有手尾咪得
不過咁多新香港人

真 我都係咁諗

Who?
Gary?

食得乾淨又冇味，我都冇乜所謂嘅。

不過依家香港冇依枝歌仔唱
你諗下啲廢老再加大媽思維

外國比食又點?
地鐵條例入閘後同車廂嚴禁飲食喎
仲有, 岩岩去完英國, d火車勁多薯條係地下, 一d都唔企理

無人出聲你偷偷食咪算
有人出聲咪收埋囉 香港人學下架仔 唔洗幼稚園咁乜野做得唔做得寫到明既 最緊要顧人感受姐

你依家係香港
人地講到明唔比你都照做
同大6狗有咩分別？（雖然🤓🤓🤓係無分別）

香港人鬼識

1001綠帽狗出沒未？

真, 我自己都接受到人係地鐵食包飲水
但比人屌之後話人迫害自己就真係on9
比食係人情, 唔比食係道理

又唔追po
上面我咪係度

今次撐你

狙擊綠帽狗

好波 清

又係你呀

大69！

1001

留意到綠帽狗又出現